I'm y'all's substitute teacher, Mr. Garvey

I taught school for 20 years in the inner city, so don't even think about messing with me. Y'all feel me?

FUCK OFF MATE

AA ron !

I feel ya, bro.

De nice!

Ba la kay

Jay quilon

Do you mean... jacaline?

my name is Blake...

tim mo thy